
                      nunca había tenido que salir de mi de una sala de cine. Es la primera vez que una película con sólo haber transcurrido los 20 minutos iniciales Deja entrever que no va a tener ningún desenlace importante en el resto de la de la película. la película empieza con una introducción interesante diferente andas usuales invasiones de la tierra pero se torna lenta se torna incoherente y muestran a una actriz que siempre necesita ayuda y aparece como la princesa del cuento alejándose un poco de la trama de la película y volviéndose en otras maneras de ciencia ficción y un poco más romántica que si bien Se ve que trata de emular un poco lo que hizo Crepúsculo se encuentra muy lejos de lograrlo. no recomiendo ver la película no tiene ningún aporte Y más si se trata de una trilogía realmente para ser la primera entrega no hace muy prometedoral espectador continuar viendo esta entrega entrega
        
            